{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54200&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평삼호가든펜션"
    },
    "text": " 宿泊施設は2018年5月にリニューアルし、碧溪九谷の近くに位置しています。 - 夕方には東屋でバーベキューを楽しめます。 - 周辺にはソナギ村があり、車で23分かかります。 - また、文湖里リバーマーケットと中美山自然休養林も車で28分かかります。 - 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 - 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 - 駐車場には無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。 - フットサル場は6~9月を除いた残りの期間に利用でき、無料でご利用いただけます。 - バーベキュー施設は展開室、個別の屋外テラスで可能で、雨天時にもご利用いただけます。 炭とグリルは30,000ウォンで利用でき、利用時間の制限はございません。 - 最大人数を超える場合は入室できず、保護者がいない未成年者は利用できません。 - ペットは客室への出入りが不可能であり、実際の画像と異なることがありますので、ご注意ください。 - 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 - ゴミは指定された場所に分別して提出しなければなりません。 - ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2018年5月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "東屋でバーベキューを楽しむことができるのはいつですか？",
            "answer": "夕方にバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソナギ村までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ソナギ村まで車で23分かかります。"
        },
        {
            "question": "文湖里リバーマーケットと中美山自然休養林までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "文湖里リバーマーケットと中美山自然休養林まで車で28分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車場には無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場はいつ利用できますか？",
            "answer": "フットサル場は6〜9月を除いた残りの期間に無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は展開室と個別の屋外テラスで利用することができ、雨天時にもご利用いただけます。炭とグリルは30,000ウォンで利用でき、利用時間の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超える場合はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者がいない未成年者はバーベキュー施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設の客室に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設の客室に入ることができません。また、実際の画像と異なることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。また、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の事情によりオンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 626
    }
}